{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129244384/damyang-changpyeong-green-dam-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603200&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009152&selectedRatePlan=385243031&expediaPropertyId=66507637&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 창평 G호텔"
    },
    "text": "潭陽昌平Gホテル (담양 창평 G호텔)\n潭陽昌平Gホテルは宿泊のための最高の選択です。 なぜなら、ここでは無料WiFiとセルフ駐車が利用できるからです。  ホテルサイズ : 29個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "潭陽昌平Gホテルは宿泊のための最高の選択です。ここでは29個の客室があり、無料WiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00であり、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルで利用できる旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルではインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、潭陽昌平Gホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "潭陽昌平Gホテルでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "潭陽昌平Gホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、潭陽昌平Gホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 492
    }
}